呢個世界公平咩！！！！！！

6880萬？
1991年？

我屌你老母！！！

好勵志

下世記住努力投胎...

獨中十次金多寶都唔會夠佢地有錢

自己打工果10萬 加上DADDY果6千8百幾萬

人地前世做左幾多好事，你又知咩？